原本堂年講既武統，係用武漢肺炎統一

中國武統全球中中國或成最大贏家

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推呀